[真人真事] [學野] 鄭俊弘強調何雁詩非第三者

呢副咁既咀臉
大台真係個個識做戲

今年視帝大熱門